Поиск товара по неправильным данным. Латинские символы в разнобой.

* Тестовые данные:

 тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/ 
 
 прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/
 
* Предусловие:

 Открыта главная страница сайта.
 
* Шаги:

  1.Внести в поле поиска строку  "rjhslsdf"
  
  2.Нажать на кнопку "Найти"

* Ожидаемый результат:

  1.Результат поиска ничего не выдал.


Автор: Сабина

* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-07-12 | 15:50 | Google Chrome версия 114.0.5735.199 Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.166 MIUI 12.5.2 | PASS  | 2023-06-16 | Сабина |  

* Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-07-12 | 15:55 | Google Chrome версия 114.0.5735.199 Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.166 MIUI 12.5.2 | PASS  | 2023-06-16 | Сабина |  
| 2023-08-13 | 22:01 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASS  | 2023-08-13 | Евгения |
|2023-09-02 | 15:54 | Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3 | PASSED  | Chrome 115.0.5790.166, Android 13 | PASSED  |02.09.23 | Валерий|
